[結他]$2k-4k 主玩fingerstyle 求推薦

小弟玩左半幾左右 舊果支弦距太高同想過求支結他聲靚少少 所以想換支新結他
Budget $2000-$4000
想問下有咩牌子/型號結他推薦 同埋係邊度買好啲？？
另外一問 有冇必要裝pick up 裝完又要買m 又係另一筆錢
求各位ching幫手

推

木定電?

木結他

prs a10e有冇興趣
放緊
有意留tg

大約幾錢？

格好細 柄好窄

$2500 9成新
連hardcase

pick u 係睇你會唔會表演俾人地睇
裝完都可以唔插amp 咁玩

自己覺得Taylor ok，D聲有少少compress，彈一粒粒既野幾好聽

另外，我覺得如果唔係必要就唔好用pick up，因為完全係第隻聲同埋真係要簡。

Taylor GS-mini都ok